普捷天奴是無辜的，原來「熱刺精神，輸波打人」係唔關領隊命令事

普帥唔算賤種

一路都誤會左肥普

佢係輸波傷人

垃圾五毛